大家可唔可以齊心先收左又一城同SHK𣄃下商場皮先

集中搞幾個商場
不裝修不屌狗
聚人唱歌口號直到有狗來
狗一到就散

覺得好左膠唔夠勇武？

呢個係經濟戰既一大元素
比你入去燒一間360仲有效

總之mark實一個商場每晚準時8點就和你sing
雖然一兩個禮拜唔會見成效
但就係要一路搞落去先會有可能要佢零生意齋輸租

要做到 又一城= 示威區 你唔係示威就唔好去既形象

講又一城係因為佢放狗入去果一幕真係記一世

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
收埋佢地皮

其實真
一定係先集中咗 先會見到成效
仲有冇關係個啲 就少啲係個到搞

向藍屍宣傳去又一城 SHK 黨鐵場 = 黃絲暴徒

唔好默默玩，默到佢真係無人敢去而你再去就商場變MK重演又一城。

逐一擊破好

密

又一城加城大而家成個堡壘咁 個商場出入口封到得返一個細口 又有看更 城大更加唔洗講喇

又一城易入難走，岀口又細一封就仆街

廣場: 又一城, SHK先

店鋪: 美心, 360先

基本上搞到無人敢去就得

- family day唔敢去飲茶
- 有小朋友唔敢去
- 兩間apple store都唔幫襯等佢搬
- 有錢佬唔敢入去名店

起碼無7成生意

推

其實而家商趁啲鋪頭8點左右開始關門，特別係1-5，我覺得如果要搞就最好早少少搞，ifc果啲商業區5，6點左右搞。要搵啲人密集既地方，搵路人做掩護。啲狗拉埋路人落水可以令更多人憎恨啲狗，而手足都比較安全

你去又一城行返轉就唔會叫人去
用下腦先出post